鬼佬怒屌三柴警長：Show me the law！隻狗望一望自己籮柚再攤大手唔識應

You know nothing about bike and you are inspecting it
呢句野真係好寫實，班狗連基本知識都欠缺，但佢地係執法者

twitter要人，外媒紛紛報導五一黃金週同警暴：

香港人嘅五一黃金週：

外國議員對香港抗爭嘅支持：
美國

其實早幾日美國議員開始講起討論執行香港人權與民主法案嘅制裁。過咗幾日都照放住先

歐洲

英國會議員講香港醫護受警暴嘅問題

大家係黃店排隊嘅時候可以上Twitter 打下國際線

仲有好多其他關於香港抗爭同中共嘅報道
入去tg bot或者網站推晒佢哋啦

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply
去到Twitter 大家都係香港民間外交部，如果可以留意以下幾點會事半功倍：
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Credit：
Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

i am the law

一直有做

劉公子：Show Me The 𦣇

狗賊撚識英文咩，打市民就叻

屌你

三萬隻小丑

好撚柒呀

蘿 (依個死鬼佬係 gay 架 ?)

why

有冇人整字幕版

如果聽唔明睇fb留言都知咩事

留意番佢淨係識講why

show me the 蘿

成個弱智咁款

三柴都係弱智咁既款，毅進散仔真係唔知點生活，唔好話執法

拍笑片咩

又咁快手

7頭 WHY咩 拎支槍射鳩個鬼佬LA

柒撚到要check架電單車 但唔識撻着架車
聽到英文就lag哂機
毅進仔真係毅進仔 入學堂咁耐剩係識why架咋

好老實，如果係其他市民，一早告咗你阻差辦公玩48個鐘

不嬲

毅進散仔：好嬲好嬲交通狗手足

成個傻仔咁攤開隻手又攪下副眼鏡都唔知做乜9

做咗Twitter任務未

隻狗應該驚到仆街

佢仲扭一扭身望一望下面

不嬲都係 講歧視華人最鍾意歧視返華人

今日未，依家做

對住鬼佬即刻變左碌撚

呢班賤種淨係識打學生

三柴？成個白痴仔咁

是但rt幾個啦咁多未必做得曬

佢下意識諗左下係咪要除褲

三柴黑警唔識又充lai, 充lai遲早lai........

我玩香城online嗰個

fb好多留言都咁講

我follow平靜的海岸線巴打d po做

對住鬼佬有brain problem

一聽到人講英文就驚

721831

好撚7呀毅進狗 一講英文就收皮

識玩應該call防暴隊捉條死鬼佬

fucking gay man

邊度有得follow呀

英文變成對付黑警的武器
定左格

除褲啦屌

以為屠輝屌狗乸

班廢柴打學生打老人家就叻

好耐之前有手足講英文班狗怒屌佢係咪玩野完全擊中死穴

毅進狗Law 都唔知點解？

佢成日開po，我追蹤佢咋

佢加個動作似真係想show個籮

Show me 肉粒佢就識

我係小童，雖然我係中五

已fol唔該晒

比劉公子屌開屎忽做慣手勢

聽明哂個鬼佬講咩，散仔得個 樣

you know nothing about bike

講句英文俾人拋窒左
仲敢玩鬼佬
算唔算向難度挑戰

隔離隻狗仲要唔撚幫拖

型到震

Pish

人地叫佢Show me the law, 佢摸自己個蘿友做乜春

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

點撚幫啊
毅進仔剩係識abc架咋

佢係咪唔知law點解唔知喺到搵乜

法治社會崩壞，仲有人信班狗咩

隻狗既英文我一個字都聽唔到/明...
mumble rap 緊?

推

得個why字之後就唔知up緊乜

面就人哋比，架就自己丟！

how to show?

點解交通狗唔識撻電單車

果隻仔狗，一睇就知都唔識英文同bike啦

練波嘅時候嗌”波”就掟個波出嚟
嗌law嘅時候摸著個蘿…

交通狗都唔識check電單車
三柴

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

好耐之前我係西環group睇到以為最近既

屌你老味係咪廢撚到咁呀...
Law都唔撚識....小學已經教緊喇喎......
痴撚線已經唔係讀唔讀到書既分別，係腦部發育有問題....

你係咁同佢講Show me the 蘿
佢以為真係要除條褲比個pat pat你㗎啦

如果考listening個時係e d英文用字同發音，一定好多人都考得好好，又易聽又清晰又簡單，不過三柴狗咁都聽唔明......

連鬼佬都洽真係死蠢...
你洽開細路仔咪算囉 好搞唔搞 搞有錢鬼佬
真係自己攞架嚟丟
一係你就等白衫喺到先洽
不過白衫係得個英文叻 講法律 識閪咩

對手好似狗

隻狗一開始係咪想講：how do you turn this on

係啦

見你港人講英文即係玩野 打鳩你
見鬼佬 自己唔識英文馬上收皮
一陣捉返去落口供 一隻字都寫唔出 拎黎搞咩

D手腳唔協調到好似down syndrome咁，唔怪得d人話智力有問題先做狗

唔撚係呀

無野玩 搞到玩鬼佬
點知俾鬼佬撚番轉頭

三柴返shift賤種狗？
唔係都要讀下High Dip, Asso先俾你升架咩？
一句簡單英文都講唔到？

做乜唔當場開槍射鳩條鬼佬

大概一個月前
熱門post 明明一大堆都係話住香港既鬼都係white trash 嫁

Show me the law! 千祈唔好除褲呀！

狗：i dont know law

個鬼佬其實都講得幾簡單
已經無特登難為隻狗...

expat搵好撚多錢

射精就有佢份

英文都嗰識嘅三紫逗幾萬蚊dllm

Diu 9 li goo loh

full permission 之前果句係咩

果句聽唔明

呢件弱智40k 一個月

giving you full permission to inspect the bike

佢話FULL PERMISSION之前果句係咩

前面果句

姐係0:25果度

I am giving you car blanch? (full authority over something )
似係一啲不常用英文

Carte blanche

認真呢個字我都唔識

我就係GUESS到, 但係唔知佢講咩囉
巴打有料

機械嘅嘢又唔識
英文又唔識

真係垃圾

上文下理知佢講咩, 但如果無啦啦彈一句出黎真係唔識E個詞

成段大致聽得明
但Carte blanche 真係唔識
睇comment再查字典先識
個鬼佬自己都補充full permission
點解唔早d用d plain language

咁既撚樣叫做警長？？ wtf ?? 成個街邊派傳單嘅傻仔咁

一樣現實唔會好似狗咁唔識回應就得

好似係carte blanche

自古以來要安慰D垃圾, 軍階一定會inflate

咁一定唔會HOWHOW聲

依家的確係rule of 籮

why why tell me why

好撚柒

擘大個口得個窿 成個戇鳩仔咁

隻狗聽得明有冇10隻英文字

鬼佬：Show me the law
個黑警差啲褲都除埋

登！

你不如問下點解班狗讀毅進，點解都可以有”執法權”，一句話你犯法就拉得
人地精英讀咁耐書，出到黎捱咁耐做法官先可以話邊個犯洗

唔好侮辱唐氏病人
佢哋無得揀 而做人做狗係自己揀嘅

我諗隻狗係想表達﹐手頭上無本law畀佢睇

所以嘛話社會K型
屌你老未果班垃圾平時3-4萬, E一年更加賺唔少

外國人：Show me the law
黑警（望下面）：關羅志祥咩事死鬼佬？

好睇佢無伸個蘿比佢睇

不嬲黑警最叻只係蝦細路
對住d人惡少少已經食晒屎

Show me the 蘿
個黑警以為個鬼佬想睇佢個蘿

真心問, 唔係交狗黎個咩?

係呀幾撚誇，交狗都唔識呀

點止係散仔，你睇個樣直頭係孱仔，成個道友咁款，面黃肌瘦

全港最撚低學歷低水準低智力

偏偏有最高武力 仲要同黑社會同流合污

夠撚曬諷刺

我都即刻諗起劉公子

咁後生升沙展應該大學生嚟喎，不過當然有料嘅大學生都唔會走去做散仔

真係愈黎愈似狗
睇隻手

畀屠輝屌慣咗

show me the 籮plz

真係好撚柒

其實我本身以為係一百毛dickson拍片
真係幾似樣

又唔做野，又唔讀書

狗

屌你老味好撚丟架
呀一哥會唔會考慮俾個英文補習班呢堆垃圾？
黑社會都要學下進步

廢狗一隻

What 7 you say? I don't understand. No English la.

Why?Why?

You know nothing Black cops

毅進文憑等同於香港中學文憑試五科第2級的資格

3柴仲廢過毅進散仔, 基本英文都唔識

Retweet+Liked

對住鬼佬就淆哂底

阿sir月入高過呢個帖95%會員

屌, 狗嚟講呢隻廢撚過屎蟲
抆枝炮出嚟叫條鬼佬收爹啦

POPO啲英文程度係咁上下

但智商低過呢度95%會員, 你係另外的5%

你班過街老鼠有錢有咩用？無朋友無社交唔見得人，日日比人鬧OT完番去搵自己仔女出氣

屌，都話狗唔識英文，仲玩
下次即刻出tg

真心答 如果普通軍裝唔熟可能都無咁大鑊
交通狗唔識交通條例 就好撚大鑊

正如之前雙手離開個軚盤果件 DLLM點兜啊

又一件黑狗上位，有老婆女朋友家人朋友既會唔會笑柒佢

以前可能會，而家壯哂膽，
冇cam唔識法律，隨時後巷搞你都得

btw真係好諷刺
合法持槍者，法庭視為誠實可靠

但出到嚟無論學歷，EQ，基本法律/警例
基本英文對答，呢單嘢/極醜惡嘅片
721鄉黑，警暴，自編自導炸彈/白粉案
休班警等等，好撚多，全部fail

真係痴撚線極度反智

乜都唔識 但有權力 可能成唔到事但有權騷擾你生活
嚴重d 心情一到就要打你殺你都可以

中國香港警察 權力無上至尊

周星星有接班人了

狗柒

應該要嚴正執法啦
直接開槍射死外國勢力 守護香港

死黑警英文仲柒過的士佬

個件垃圾講講下冇左件事
老作外國案例

一黎全香港有100萬打工仔月入$30000月入以上
係咪95%就真係唔知喎

二黎返shift短命種就唔好拎出黎講好冇

Listening果d講得又慢又清喎

攞支槍出嚟，講：this is the law

你地用啲英文太深
我地偉大嘅三柴唔識用的

d雞腸講得太快太深啦，毅進仔聽唔明

做沙展做到你咁撚廢 成個小丑咁

班狗對住鬼佬就凹晒水
對住香港侯生仔就聲大夾惡
正宗欺善怕惡 無撚用

sap熟狗頭
強烈要求香港政府撤回英文為法定語言，班狗都唔識英文，班鬼佬對住佢地又要扮晒嘢講英文，啲狗點撚樣執法呀

呢段片舊聞黎
咁都推到上熱門仲要係開兩個post

あいうえお

齋睇標題都覺得尷尬，唔敢禁入去睇

唔敢睇

講事實個個又唔岩聽

哈哈哈哈，好柒㗎偎！成班垃圾⋯⋯完美示範成班弱智黑警⋯⋯剩係識揸住支胡椒噴霧噴噴噴，如果冇武器，淨係用把口，即刻收晒皮

要睇人個law咁變態？

三柴都係毅進散仔升上去

Ben Philips

蘇咪隨蘿

淨係識打AOC

唔講我依為拍搞惡搞片

好似triump嚟

=.=老實講

唔係柒下柒下都唔會比人派去做交通狗啦

可能白驚黎
黑驚一撚早拉撚左個鬼佬返去啦, 洗撚同佢WHY 咩

yes sir
sorry sir
thank you sir
毅進仔淨係識呢三個
呢隻識why已經好叻豬

救命 柒到唔敢睇

done

垃圾